4點半要番到機場可以塔咩車

小弟住樂富 除左的士可以塔咩車

可以搭E22 橫頭磡富美街站上

朝頭早4點半呀

Google map set返時間自己揾
btw 搭